【祝福南韓國家隊成為三零部隊】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCXCVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

簽到人未

leno同Txxxxxx無限接近中

又話Tue體檢同官宣既

I want txxxxxx ar

樂仔

@bbcsport_david

Arsenal are in advanced talks to sign Germany goalkeeper Bernd Leno from Bayer Leverkusen. Not done but set to be decided today & expected 26-year-old will join #AFC - unclear which current GK would make way. Torreira pursuit ongoing - optimism but not done & #WorldCup delays it

POST左未

陳晚有人post過

post過

mk 好撚垃圾

A P N CO係咩

a咪早更6/7收2 p咪2-10 n咪 overnight
co唔知ha
大約都係呢d時間

幫我問下你頭囡得唔得

有錯唔好屌我

唔同院 唔同病房

佢p係收10，即係我搵晚過去就得
Ryo蛇，伊力卡

放開個女仔啦

係咪會跪係到

伊力卡?

追得返我派股息比你，集氣ok?

拖打xxx

想睇

得我同條女夾埋
一收到股息又飛過

你有咩股？屁股啊？

我連我老母都未跪過，
成世人淨係跪過啲神主牌

Arsenal will complete the £20m swoop for Bayer Leverkusen goalkeeper Bernd Leno today. (Source: Daily Mail)

係醫院門口搞事 想睇佢比人捉去睇精神科

topic

我今晚會接我女友收工
你搵佢有事？

睇黎下個post welcome Leno

你話派嘛
話左早散對大家都好又唔聽

更加想睇

你又可以屌女
佢又可以搵其他人屌

WIN WIN WOR

Daily Mail出親today冇次中過

咁佢散之前都係咁

Daily mail當佢the sun咁睇就得

咁叫乜L野春牙

次次都係咁
明明佢自己出軌 / 想散先

Mail>Mirror

買到人未

爛佬+烏圭仔

普狗ig著日本波衫g持日本隊
pr之神

可以買哥倫比亞

但我好鍾意佢

我講下之嘛

吉祥物加持
日本贏硬

Arsenal are in advanced talks to sign Germany goalkeeper Bernd Leno from Bayer Leverkusen. Not done but set to be decided today & expected 26-year-old will join #AFC - unclear which current GK would make way. Torreira pursuit ongoing - optimism but not done & #WorldCup⁠ ⁠ delays it
Bbc david

今晚又要睇ospina撚尻後備龍

雲加俄羅斯睇波兼搵工？

【體育】上季完結後「出廠」的雲加，現時正在俄羅斯輕鬆睇世界盃，但英國傳媒指「教授」是一心在多支國家隊面前亮相，以求覓得新東家。

英國《每日郵報》報道，昨天英格蘭對突尼西亞的賽事，前阿仙奴領隊雲加（Arsene Wenger）以VIP的身份充當座上客，見證英軍贏波。雖然今屆世盃雲加的評述工作不多，但之後多場賽事他都會入場觀戰，令人揣測他是有心在多支國家隊面前現身，為之後執教國家隊鋪路。

離開阿仙奴後，雲加表示會繼續執教生涯，有傳巴黎聖日耳門正與他洽談。但《每日郵報》指雲加可能選擇改教國家隊，而非球會，而分組賽過後16支球隊出局，難免會有教練被炒，屆時雲加相信會有不少選擇。

執教阿仙奴22年的雲加，替兵工廠贏過3次英超冠軍、7個足總盃冠軍，功績累累，自然不愁找不到新工，有傳中超球會亦極力想邀得教授加盟。

樓主 我今晚接佢收工去食糖水
你join?

睇返轉會po kicker都話今日

睇日本蘇亞雷斯炒鳩班哥倫比亞垃圾

55你繼續講囉，騷擾唔到我

綠你老豆

【三屍命案】疑似女死者討論區帖文 「氦氣自殺有冇得諗」

David Ornstein @bbcsport_david

Fee agreed between Arsenal & Bayer Leverkusen - Leno still needs to undergo a medical before #AFC can complete the signing, for a reported €22m (£19.2m)

David都報埋

猶記得果時係whatsapp group成日同你嘈
多謝你無block我
只能夠講I know what that feels

年邁的祖父，看到孫兒在世界盃上助墨西哥擊敗衛冕的德國後，閉起雙眼，與世長辭。卡路士韋拿（Carlos Vela）在昨日透過Instagram宣布這個哀傷的消息：「祖父，這是你最後能夠見到的勝利，希望你以我為榮。」

估唔到龍門咁快手簽到

你係邊撚個

RIP

唔怪得咁神勇

-1

鼻祖vs MK

教唆殺人?

Block jor

如果準我重新學過可會白頭
罵戰中不撒走
負責的不押後
犯錯的不怕醜
別掙扎說沒有
我根本不比別人優秀

留左會點

教唆自殺教唆殺人

Arsenal agree £19.2m fee for Bayer Leverkusen’s Bernd Leno. By @FabrizioRomano + @ed_aarons

Keeper黎講算唔算貴

琴晚claim兩粒都係角球
學神條on9叫佢去開角球

《刑事訴訟程式條例》（香港法例第221章）第89條（協助犯，教唆犯及從犯）：“任何人協助，教唆，慫使或促致另一人犯任何罪行，即屬就同一罪行有罪。”。
構成協助或教唆他人犯罪，在案發時協助及教唆者必需在場慫恿或協助主犯。但案發之前或之後向主犯提供協助並不構成協助罪。

而家個市黎講，唔貴

原來重有3m add on

Cech 個時13m 左右

有日雲加死左 呢度d反雲狗要坐幾多碌

雲加唔係HK死,無問題

English media late to everything. Sokratis news first came from Bild, Torriera from Sky Italia and local Sampdoria/Napoli outlets. Leno, as well came from Kicker a while back. Can't think of one non English Arsenal transfer that was broken first by a British outlet recently.

Cech過左高峰
加上車仔急放
同埋當年啲價無咁癲

Arsenal set to beat Napoli to Leno and Torreira is done according to various reports. Now Di Marzio reports that Napoli want Petr Cech on loan. Love Napoli, we have absolutely finessed them!

Bye

上年CCC 賣左15m左右 當交換囉

One thing to note re Torreira, Arsenal reluctant to disrupt his World Cup for the time being. Of course if Uruguay go deep into competition that could change but they won’t rush him to get deal across the line.

世盃完左先繼續傾

Leno係diamond eye推薦

雲加

直接賣走拖台吧

而家買賣人應該全部都要佢同意先得了

屌牙 世盃完左邊輪到我地傾

diamond c eye 綠日子

Emery about to spend €25m on a GK in Bernd Leno.

Wenger's previous GK signing
Cech £12m
Wright £8m
Almunia £4.5m
Fabianski £4m
Ospina £3,5m
Lehmann £3m
Manninger £2m
Vivano £1m
Manonne £500
Poom Free
Warmuz Free
Shabaan Free
Martinez Free

佢都冇份出

福星黎 一出即然

Viviano

驗得果幾分鐘貨

Wright who

Martinez熱身賽撲完兩球拜狗12m 又冇哂聲氣 外借踢成點

Lucas Perez and Joel Campbell are available for transfer

Calum Chambers is not currently expected to be made available with Emery keen to observe what progress both he and Rob Holding make in the preseason.

尋晚丹比利又係有巴打話驗貨

好似場都好少出

好似冇得出

柏芝打正選都仲得啦

阿狗攝影師今日po既
唔通Leno真係今日announce

33B.Criminal liability for complicity in another’s suicide

(1)A person who aids, abets, counsels or procures the suicide of another, or an attempt by another to commit suicide, shall be guilty of an offence triable upon indictment and shall be liable on conviction to imprisonment for 14 years. (Amended 50 of 1991 s. 4)

(2)If on the trial of an indictment for murder or manslaughter it is proved that the accused aided, abetted, counselled or procured the suicide of the person in question, the jury may find him guilty of the offence so proved.

(3)No proceedings shall be instituted for an offence under this section except with the consent of the Secretary for Justice. (Amended L.N. 362 of 1997)

返工姐

邊到見到Leno???

酋長球場

幅相同簽人有乜關係？

人在酋長 啱啱見到Leno 問咗佢拎簽名

Torreira 仲未搞掂?

Leno係咪黎緊5-10年都唔洗踢國家隊？

愛蛇邊有咁易俾你估到

唔使踢仲好

Our pre-season preparations will end with a match against Sevilla at the Friends Arena in Stockholm, Sweden.

The game will take place on Saturday, August 4 with kick-off at 8pm local time

Emery has five ‘untouchable’ players who he plans to build his team around.

Lacazette
Xhaka
Aubameyang
Mkhitaryan
Bellerin

[Mirror/Metro]

laca 同auba 點樣同時untouchable auba打翼真係曬撚哂

愛sir前度

Emery said: “It will be great to meet up with my good friends from Sevilla in our last pre-season game before the Premier League starts.

“It will be a competitive game against strong opposition and we look forward to giving our many Swedish fans an exciting day.”

無Ozil

雙箭

ozil

冇藍斯就知佢地係9up啦
佢一上任已經話藍斯係核心

續唔到點做核心？

Mirror/Metro

Pre Season schedule full confirmed

14th July: Boreham Wood – Meadow Park
26th July: Atletico Madrid – Singapore National Stadium
28th July: PSG – Singapore National Stadium
1st Aug: Chelsea – Aviva Stadium, Dublin
4th Aug: Sevilla – Friends Arena, Stockholm

想去新加坡

14 號咁快

有ozil我先驚

愛蛇 個備戰早到咁

上季奧巴打翼都入唔少波

反而係拿卡要特別照顧

442如果有Torreira+xhaka 應該夠硬

沙加踢到世界盃個水準夠做啦

呢場係同feeder club踢
我地好似借左佢個場比阿狗青年軍踢

點解啲大陸狗咁鍾意讀G做豬

佢踢左d咩水準

冇藍斯=fail

收工

比耶穌囝輕鬆撚狗

Leno簽左約未?

公海班仆街搞出人命仲咁口臭

鏝城 轟咁多人踢世界杯
愛蛇開季開得好就
不過應該失望多

兩場起碼有四分

都未知係咪

兩場起碼有0分

有愛sir, 無問題

0分都沒所謂 唔係雲加條粉皮

[BBC] Bernd Leno: Arsenal agree fee for Bayer Leverkusen and Germany goalkeeper

Arsenal have agreed a fee - reported to be 22m euros (£19.3m) - for Bayer Leverkusen goalkeeper Bernd Leno.

The 26-year-old German, who has been at Leverkusen since 2011, is yet to have a medical with the Premier League club.

Petr Cech and David Ospina are the Gunners' frontline goalkeepers, and it is unclear who would make way for Leno.

Arsenal are also optimistic about reaching a deal to sign 22-year-old Sampdoria midfielder Lucas Torreira, who is at the World Cup with Uruguay.

New Gunners boss Unai Emery has already signed defender Stephan Lichtsteiner from Italian champions Juventus on a free transfer.

而家D90後 番工諗放工

德國龍
真係唔睇好

除左奧燒同xhaka 都冇乜主力要打世界杯啦

法國唔知做乜鳩硬係唔揀拿卡
今季寧願入雪左大半季既基佬
之前euro 寧願揀條墨甲撚
明明係法甲神射手

child登系甘嫁拉

Trash

第二個列文

係屋企等緊食飯

痴線
德國龍都唔好？

而家個個都係神經刀

唔神經刀買唔起呀

基佬第一場已經證明左自己既作用

要舉手帝

done deal

搵CECH過佢兩招

法甲神射手
基佬都係啦

登雕

用13m 買過氣龍又屌 用20m買潛力龍又屌
你去求ccc 解約返黎啦咁

屌洗唔洗咁感人

班手足要買到ddg, 卡套先滿意

邊度有佢error片睇 youtube淨係見佢踢空氣個下

卡吐佢地都唔滿意啦
要 oblak

全部險簽

oblak>DDG

下季剪比你睇

韓狗死全家

第一場就剪夠五分鐘

19.3m pounds

Oblak好丁到 狗在唔讓路比爺爺

Alisson 都 80M
Oblak 會更高

一日未官宣都唔會信

幾時買翼呀屌你老母

禾刀收工拉

200m 賣燒返鍠狗了

仲有三日咋

傾緊美斯啦

矛錢牙

巧想移民住係度...

G.Martins 免簽

禾禮拜五angel方假

續左 皇馬買要百幾m 阿狗買要另外offer 300k週薪啦

用義禾比夠做

Uk? 不了

Done deal!

禾地已經有美羊射失十二碼 唔需要小花

買俄仔牙

ching hoball

上大陸叫雞

樣衰黑鬼不了

Golovin?

力架矛腦又係真既

又叫雞

老豆

淚狗又hey0

呢個一真係正到呢

咁 文員仔

中場爆人喇喎清 走左奶仲有叔

D小鎮真係racist得好緊要，我有中同去完讀書之後話一世都唔會係英國住，係果邊低賤過中東人同黑人好多

CARRY俄仔出線先講啦

點解唔熱愛祖國呢?

My ff

Ramsey (Golovin) T34 (AMN)
--------------X朗(E4)----------------

其實arm arm 好 卡蘇又走

厲害了禾der果

Irving足球都撈埋

祖國都歧視我地D港狗

邊會咁易有事

又想玩死沙卡

Why ar 幾好呀

---------------Ramsey (Golovin)----------------
--------------X朗(E4)----T34 (AMN)------------

咁都得架

Golovin之前唔買,而家買唔到啦

Child登d人真係痴哂線
第一熱門個po裡面乜留言都有

之前D球探 on9 到

其實擺埃及仔做純防中咪得

我覺得係咪大城市太多外地人搞到當地人無曬資源 文化又無曬
好似香港咁

Leno 係咪一陣8點官宣

個時係ams stone左
係架船到比個黑人鬧fucking 支拿

痴撚線
鬼唔望班仆街全部生濕疹

Napoli官宣

白人天生係優秀d既

官宣續約

白皮豬

官宣租用間諜一季

呢度有邊個唔想你死

起碼OG同肥鳩都唔會真心想我死先
你就唔知啦

濕疹好慘架 由細識個人有濕疹 成日痕痛流膿要揸膏

白皮豬都完勝黃種人

香港真係太方便同多野玩,同埋野食又多種類

她稱，病發時十分辛苦，但媽媽抱著「好快無野/過一兩日就好」心態對待她，數月前才願意付錢看病。不過，由於事隔數年，任何方法都沒有效用，最多只可維持數日。她稱，現時想上暑期工，卻有很多限制，好難找到工作。她指，曾向母親借錢，母親卻不願意。

arsenal🔴 From #Arsenal youth ➡️ #WorldCup finals
.
#Mexico #Sweden #Nigeria #Switzerland #Poland #Vela #Larsson #Iwobi #Djourou #Szczesny #MadeatArsenal

人唔笑...

有無驗過咩事搞到你濕疹牙

仲要keep 住痛搞到做乜都無心機，又係咁流血甩皮，成個人搞到人唔似人 鬼唔似鬼

weak

我有個同事都係好似你咁,但見佢一年到就好番哂

移民喇
之前roommate 去左澳洲wh 一年好左好多
返黎又嚴重返

賣左塊地佢慳慳地都夠洗兩三世喇...

扣佢家用

FEEL到你有殺機

有年夏天有汗疹我r到出血都屌哂鬼

香港地邊到有地方空氣好
次次去旅行先透到氣

東龍島之類

賣左塊地老母即刻劏撚左我啦...

有無手足支持日本仔

日日叫佢飲幾支可樂好過啦

唔知今場有冇得睇矮撚撚後備龍

冇

搭乜撚野鐵，巴屎啦

垃圾西野朗

又話今晚體檢官宣既

During Cristiano’s hat-trick celebration, all Portuguese players were celebrating with him except one who had to stay inside the pitch as FIFA states if all 'outfield players' are off the pitch during celebrations, opposing team can kickoff the game. 🇵🇹

原來所有outfield players離開球場範圍
對面隊係可以開波

叫佢睇下新聞
佢應該唔敢出聲了

之前話人唔夠班

J Martins 算啦

其實有冇傳過

依啲例應該無乜人知

龍門多數都唔去過去慶祝架啦

非洲亞洲全滅吧

Outfield players

已經有亞洲之光伊朗了

今晚你有無份出牙

James後備

梗係有啦

傷

矮撚

日本班友矮到

狗會或成最大贏家

ooo

占士傷左

唔選淺野注定三零

唔是話淺野代岡崎咩

西野朗條傻9

倭寇加油
蘿蔔頭加油

日本淨係識kagawa

乾貴士

調位

Maya Yoshida都唔識？

我國同胞鄭智都屌打佢啦

屌佢講波佬串ooo係後備

日本好廢

12m

12碼 直紅

踢多個

屌你燈到

全餐

傻嫁

日本

用手擋

哈美斯肅清日本鬼子

天佑日本

智障

屆屆都有人打排球

小花都炒12碼啦

ooo神救吧

乜撚野盃賽守門員呀屌你老母

OOO唔好意思

輕鬆

1 0

阿狗龍

贏到哥倫比亞 終於有機會出線

OOO同CECH一樣唔SICK救12碼

唔識撲12碼

捉錯路

熱狗

條on9仔禁區入面大字型跳

香川：以球為了淺野入的

都係比波蘭SM, 塞內加爾屈文尼

舒米高係我偶像

OOO

笑撚左個傻鳩

馬天尼斯

ArsDog繼續不勝

琴晚mk 今晚到你

好撚黑

伊東ちなみ

黑b

黑B咪贏左

叫得山齊士都係垃圾

之前冇機 而家望呢2隊打和

幸運之神

C 山齊士
究竟有幾多個山狗

好多黃衫觀眾

有冇出場 尋晚冇睇

打多個都比人禁屌

紅左下場有冇得出

最少一場 可能再加

冇法 始終人腳差d

阿狗打多一個都比人逼和

同場仲有個黑山狗

喱個卡路士山齊士
當年fa cup 決賽
都幫左我地唔小
廢到仆街

吉田麻也果種廢真係

今屆做乜咁q多殘體廣告

$$$$$$$$$$$$$$$

禾果厲害了

我阿咁辣殺唔計

射到咁

撻q

咁都射唔中龍

d把握力咁都入選 公平咩

時間停頓

得一個係前面

有名氣嘛

今屆啲把握力得啖笑

哥倫比亞d跑狗可以屈速

唔知長友侑都守到幾耐

大盗

爆唔過 d體型真係

點解係大迫勇也唔係岡崎 慎司

做咩突然停撚哂

好搞笑
琴日直播po同今日直播po啲反應差勁遠

好似傷左

傷鳩左呀師兄

戲碼差咁遠
尋日又假期

講緊日 韓呀

我既意思係韓仔犯規同日本仔犯規既反應

哥狗踢少個都禁住日本妹黎屌

韓仔抵撚死啦

元口元氣好熟係咪幾年前吹奏過係天才球員日本隊未來

始終日本仔體格差一截

下半場哥倫比亞應該反cup到

架仔用波so weak

長友佑都啲防守意識好過曬我廠4隻閘

明明以前日韓D體能好屈機
點解呢家好似半場唔夠就冇哂力咁

體能得韓國係出名
不過已經無左
日本不嬲技術型

日本明明師承巴西

個球翼切入中間
我地成日輸呢啲波

同埋d速率好慢 kagawa比Inui炒左果球，kagawa慢左好多下先比

而家下下鳩吊入去
日本仲有冇人會射S型罰球 以前睇印象好深刻

蘿蔔頭俾兩下已經斷䌫

中村俊輔

咁快換走大盜

竟然係換走古惑大盜

On9 古惑大盗

咁快換走古惑大盗

做乜鳩
爺爺上身

又射去邊

爺爺唔會換人

射波唔過底線

又一個雲加二世

西野朗走吧 俾雲加教

短撚又差D比人笠死

俾爺爺教吧

形住矮撚會俾人笠死

我廠龍門傳統

法卡奧咁勁

花膠

阿狗魔咒

清 我唔會明白你有幾辛苦 但加油 支持你

雲加+淺野

父子檔

雲加趁世界盃r job

雲加冇當過佢係仔

外借去南韓練下先

花膠落地果下d動作大到

日本好organised

向後解圍

鳩吹

雲加其實幾適合教日本
識日文又教開地面進攻

入左

......

屌

弱智日本

咁易入

Quintero幾勁

㭍到

咁撚慢都入

日本要輸了

垃圾 西鄉 係要選佢

Keeper

日本龍

膠龍

廢到

黑哨

拖台完勝了

法卡奧真係好醒，
如果唔係去左轟應該唔會搞成咁

唔係去獌先咩

講真禁區foul花膠可以penalty
禁區外果球就唔多合理

係，我記錯左

熱狗隻中堅好撚廢

膠龍其一
黑哨其二

長右友都撻q 其三

球證吹補償雞

我老母都守到啦

不過開到半大好波

好似阿狗對下體首回合咁

個下要吹啦，日本依下還債

Foul企喺度俾人撞嗰個

11打10都唔識食住上

抵撚死

識撚攻咩

屌香港做咩有兩個GAY佬扑野比人係街邊影哂

西野蛇唔識教就讓比禾地爺爺教la

old news嚟啦，睇完都哇咗聲

即刻call爺爺代替西野蛇

冇出大姑媽算係咁

唔知點解
我覺得個龍唔膠得曬
未過人牆前睇唔到個波
仲要通常個下望住人牆上方睇個波去勢再撲
仲要地波角度唔差
都算情有可原

好似沒入選

呢球cls

但粒波真係好慢

睇慣cech 派膠

見到對腳笑撚左

Viu tv好似特別細聲，好似隔左重咁

廣告就大聲

咁抵輸啦，快啲出局

又話頂OKAZAKI

有幾球reaction save 花膠ok ge
但果球係輸龍門身材
反應正常

想問宮巿亮以前係咪無係世界盃出場過?

沒

ryo蛇一生遺憾

打多一個 如果出大姑媽起碼有個快既跑下

家下前線太慢

退役啦

今屆隊隊都少林足球咁

仲踢緊波？

好似話退役了

其實哩球唔係想像中咁易救
個波睇落真係好慢
不過人牆阻住視線 加埋落地都要時間
角度又攞到盡

其實個波幾旋

還我喜般

今晚唔係喜般

專登上wiki睇
原來佢成年後球會+國家隊都踢唔夠100場波

Guys

桂神把聲好撚煩

所以頂級龍要高又手長加反應快
Ooo守可能都係同樣結果手
短有reaction都係差D

手短可能波掂唔到

傷完又傷

個人廢係咁

如果粒波仲要球速快
我諗好多龍會企左起度反應都做唔到

user 唔廢就我了

佢放假

學我咁退休吧

日本兩邊好撚廢

你係真係廢到冇人要

There have now been more free-kicks scored at the 2018 #WorldCup⁠ ⁠⁠ ⁠⁠ ⁠(4) than there were in the entire tournament in 2014 (3)

🇷🇺 Golovin
🇵🇹 Ronaldo
🇷🇸 Kolarov
🇨🇴 Quintero

美國再次發生女老師和男學生上床的案件，24歲的年輕老師泰莉亞（Talia Sisco）跟23歲的閨蜜蒂娜（Tina Pourani）聯手「獵豔」，對象是才15到16歲的未成年高中男生，兩人已經至少已經強迫3名男高中生上床，還聲稱自己「很淫蕩」，警方認為應該還有更多受害者。

泰莉亞在聖荷西的伯納中學（Bernal Middle School ）擔任老師，不過她與好朋友下手的對象並不是學校裡的學生，而是3名15到16歲的高中生，並且是透過家人朋友認識的。針對兩名女子的調查從4月就開始，相關人員接獲通報指出，泰莉亞和蒂娜透過社群媒體，聯手誘拐高中男學生，安排見面之後強制發生性行為。

警方蒐集了許多相關的照片，包含有性暗示的照片等等，兩女還多次向青少年宣稱自己「非常淫蕩」，最後遭到逮捕，並被以對未成年人口交、非法性交、安排見面並性侵等罪名被起訴，涉嫌較輕的蒂娜後來獲得交保釋放。

聖塔克拉拉郡（Santa Clara County）警長史密斯（Laurie Smith）指出，可以確定受害的不是伯納中學的學生，但校方依接獲這個消息，立刻就開除了泰莉亞，「我們認為還有第4名受害者，已經有證據了，但無法掌握身分，我們還在找有沒有更多的學生受害。」當然若是有更多被害人出現，這兩名女子會面對更多罪名起訴。

絕對有講過

圖呢？

個朋友好樣衰- -

熱狗個中堅幾廢

山狗

OOO勁到

柴崎岳打得幾差

Ooo

勁過間諜

乾貴士廢d

Ooo值得有正選

日本人真係好勁

有價好賣

占士

both

占士
哥倫比亞要反cup了

山狗廢到

個山狗好廢

巧靚囝

山狗好廢

比麻也頂贏is侮辱

開龍門球都要撚一撚

長佑最對板

傳啦

長谷部誠都算係咁

左面都跟唔上

Yes

有個痢粉fd話日本踢多個都比人㩒住砌
係我唔識睇波定點

你唔sick ball

痢迷不嬲on9

可能以為黃衫係日本

換武藤啦

換香村

西野朗

香川個樣嬲到

香村塊面黑撚到

整球罰球黎睇

上屆Honda球世界波

哥倫比亞踢雙箭，日本RIP

又唔中龍

哥倫比亞冇掂過波咁濟

竟然角球入

本田

短撚

ooo 太短

Ooo手短

手短

2比1

都係賣走算了

波都做唔到 比日本禁返轉頭

矮撚
有價好賣

短撚...

ooo短到

西野朗神級調動

日本輸身型但都入角球

想出但唔夠高，出出下唔出，笑撚死人咩

得你有資格話人短

都冇人跳，
好多次都係咁

HONDA

反而上半場吉田麻也嗰球唔中龍

占士勁到

兩個都唔追

ooo無機會撚後備了

好撚危

本來想講日本仔班矮撚實輸死球
點知矮撚頂贏班南美狗

3個黃衫都頂唔贏

發覺佢淨係係阿記會撚

米83好多香港人都有啦

我173都無

下季都無得睇佢撚後備了
要賣

我163

你頭髮都無學咩人講身高牙

成日撚Macey

身形真係爭唔贏

哇屌

98打後果班成堆米八九
以前搭地鐵有機會一卡車箱我最高 依家好少有了

澳洲D鬼都唔高

OKAZAKI冇事

岡崎壽司出到

撚淺野

好快平均身高兩米了...

西野蛇在下一盤很大的棋

哥倫比亞波都掂唔到

日本真係踢得幾好
應快則快應慢則慢
長傳短傳都好合理
兩邊搓波，中路快放release wingers
守波用靈活搭救

弱點係比花膠湯穿幾次兩個中堅

日本整體好好

成個亞洲得大和民族上得大枱...

下半場日本定好多

下半場好好多
上半場打多個都比人撚

班黃衫郁都唔郁下

伊朗

哥倫比亞下半場明顯冇力迫，
比人入多球用埋最後一道氣
谷一谷已經謝哂，
日本其實冇進攻板斧

長友真係日本踢得最好果個

哥倫比亞囡囡

已經準備衝出去

波斯人同大和好似大和出色D喎

其實今屆係咪唔使再睇美非洲球隊

好熱血!!!

南美d囡囡

大和真係學到巴西少少野

補5分鐘

大屎忽

占士係咁踢人都唔使紅

大東亞共榮圈

上半場可以話互有攻守
比人玩就想知邊part

岩岩領先完果段
仲有時拖慢到成班人企哂係度

黃衫踢得好阿狗
個個企定定踢波

酒井宏樹都好穩

日本要贏了

記憶中兩次straight against ooo
不過炒clear-cut chances

完

好正！

阿狗又輸

ooo

日本

想買返件日本G持下了

今屆第二好睇

輸波果班全部清洗名單

club of losers

哥倫比亞件3號中堅廢到痴線，
要跳唔跳，要迫唔迫，要傳前佢回傳，
典型冇腦力架，輸比日本接近冇可能出線

蘿蔔頭萬歲

人地日本對黃衫贏波
泡狗對黃衫就...

洗唔到黑b

第一個清走射波狗先啦
不過應該都無人想要

唔知仲以為佢地lead緊

Collection of losers club

哥倫比亞守角球點解可以咁廢

日本下半場好出色

好有隊形

平心而論
打少個呀清

屌你老母，邦民用judy做邦民妹，大眾用細細粒，要借錢都唔會搵你啦

呢隊廢過4年前個隊好多

有你

日本果然亞洲一哥

廢鋒出醜時間

ccc

竟然有你份打正選，即係掃哂波蘭0個堆波膽？

哥倫比亞個4號踢得唔錯

Uchida助攻力好似勁d😎😎

隔離條女好正喎

日本右閘勁過比比鳥好多

今年咁撚多爆冷

保SIR出戰

波蘭神鋒利雲

出黎搞笑

今年咁多爆冷 d賭仔跳樓未

世界盃迴光返轉

要睇了

兩球都燙得唔靚

有milk
我估milk今場入兩球

今年個莊好可靠，飛到人到，我執左好多場了

日本好多無壓力傳失,下半場早中段開始先改善番,
另外哥倫比亞後防唔知係未打假波 連頭槌都唔夠日本頂

今晚睇保SIR表演

兩球烏龍

依然未有阿仙奴球員出場又贏波

今日酒井宏樹都穩陣

阿狗場場都爆冷咁輸
好癲

買哥倫比亞豬咗

今日星期二牙
保蛇走數啦

星期二

自私食

瑞士 渣加同li唔識串

烏拉圭仔羸左

如果日本隊選左淺野應該兩隊打和

viutv廣告牙澳洲撚

今日仲要星期2

有無圖

今朝就回哂飛都買，星期二唔帶腦出街？

我早兩日好似比左場

我尋日買過關，依場最後一關

你比拿子

隔夜盤賭運，自己買錯唔好怪人

星期二咁邪你都賭

你睇到都可以跟

真係冇阿狗贏到波

果個3號成場都冇跳，
日本下半場好左係因為哥冇力迫，
再加上冇古惑大盜爆邊
中間陣地人又少
完全比唔到壓力

咁咪可以早啲返黎操

黑B唔出場贏左

who?????

Torreira

牙蘇

Lucas Torreira

有啲擔心個6號仔會唔會返去俾人隊冧

之前係咪踼av

原來塞內加爾d人都唔差

Mane Koulibaly 愛華頓個防中

係，飛機盃決賽好廢

未官宣都計？

Welbeck

Same ...

when leno done deal?

today

下次係食飯谷比ok?

好啊，哥倫比亞對日本
大波

牙奶正選唔睇了訓陣睇2點

冇落場唔計

有冇兩邊正選陣容

俾我就唔回國啦

另一邊呢

有ccc

Leno will be announced ‘very soon’ acc. to the reliable @cfbayern

Becuause of many requests: German Keeper @Bernd_Leno is in London since yesterday. The transfer will be announced very soon @Arsenal @SPORTBILD @bbcsport_david

🇸🇳 Senegal's team to face Poland:

Khadim N'Diaye, Wague, Sane, Koulibaly, Sabaly, Sarr, Alfred N'Diaye, Gueye, Niang, Mane, Diouf.

啲攝影師係咪基？
好心啲俄妹咁正就影多啲啦

女權撚啊

簽佢係咪代表間諜要走？

屌佢老母啊

滾回車路士

交換世三

似ooo走多d
Ooo土耳其有球會想買
Cech有意大利球會想借
同埋岩岩換number

兩個都走，練下美斯

咁都係留間諜算

Unai Emery’s coaching team here at Arsenal has been confirmed.

First-team coaching staff confirmed

Unai will be joined by First Team Assistant Head Coach, Juan Carlos Carcedo;
First Team Assistant Head Coach, Steve Bould;
First Team Coach, Pablo Villanueva;
Director of High Performance, Darren Burgess;
Strength and Conditioning Coach, Julen Masach;
Goalkeeping Coach, Javi Garcia;
Goalkeeping Coach, Sal Bibbo and Data/Video Analyst, Victor Manas.

墨西哥 卡路士 韋拿 咪贏左

仲有波叔

冇雲加已經好好

簽左

波蘭啲組織ok

?

有冇巴打鐘意butland多D?

laughing達

代表邊隊

列文?

out左
唔知去邊

迷雲躝

角球防守

佢自傳批評雲加

Milik都幾廢下

yes

連失兩腳，波蘭件7 號邊個黎架咁撚廢既

呢兩隊垃圾
日本仔真係有機出線

估唔到塞暫時好過波蘭

今屆買晒冷門就得

我諗下輪會正常d

佢算唔算"鄧"左冬菇？

Ccc

又爆冷

都唔關佢事

邊條廢閪og！！！

還我法比安

佢都準備撲 點知中人彈反方向

改名

波蘭神鋒係咪撞正今日星期二先無表現

潛左水

班力架好撚爆得

日本d波睇常華都覺得熱血

邊有潛

又改依d名

一野爆兩件

保特
btw請左psg個龍門教練

日本死硬
文尼 加 Balde
長友 同 酒井 等食塵

歐洲佬都唔夠打

中出

力架吊打白皮🐷

實力上最平均的小組

塞內加爾個領隊髮型加套西裝好好笑

nigger唔岩著西裝

nigga唔岩做人

呢隊niggar 算幾好 有紀律

保蛇出場=獻醜

Jens Lehmann
‏

@jenslehmann
25分25 分鐘前
更多
Dear #Arsenal Fans , I am sorry to leave the club after only one year again. It was a good experience working with the players as one of the assistant-coaches. But the attitude from our 2004-group is not needed there anymore.

加埋我個名全場就有十二個保特了

日本對佢地應該RIP 仲記得上屆巴哥一出黎就搞掂

列文：Dear #Arsenal Fans , I am sorry to leave the club after only one year again. It was a good experience working with the players as one of the assistant-coaches. But the attitude from our 2004-group is not needed there anymore.

好搶口

反愛

愛蛇迫害

你都冇咩用

俾愛狗炒？

抵啦，同埋件廢老一齊躝

CIO又幾時炒你件廢老

又話阿記比佢留低教青訓?

見到廢老Bould都有得留低果下嬲

爺爺靠世界盃R job

一撞就散 雲奴都爆到佢地仆街

潮撐milik

除得褲未

臨走都要提一下2004

樓主ex點

Bould係太監
聽話乜都yes yes yes

雲氏政權下最後一人

阿狗就係需要nigger呢d大肉腸

Iwobi Welbeck

12點都冇官宣

Laca Obama
Welbeck Iwobi Nelson
AMN

發覺後面全部都係白人

唔怪得失咁多波

垃圾

返名古屋囉

CCC...

CCC......

保方接班人

做乜鳩

基祖維克on9解圍+CCC on9出迎

話CCC 好過OOO & Cech 個班可以上水啦

唔出未必洗失

又話過咗意假學咗好多野

CCC

呢組2場爆冷

蛆：好彩醒目買定龍

學左假波

仲話回購

樓本條友仔過左去都無點改善過

基祖維克今場d回傳都唔係第一次咁柒
吊個高波叫後衛點拎

收檔啦垃圾
想笑ccc好耐

雲加好波
放得好

波蘭好撚廢

25狗

因為有牙奶

波蘭咁派膠

牙milk 影都冇

似想清 不過直得濟

早幾年係西維2吹得好勁
呢場膠咪出哂黎

Milik好多鳩傳
前場又冇迫搶

係psg果時已經廢
去閪布朗都冇正選

著名會員

今年d歐洲波都唔體力化

多仔隻右閘咁撚廢

日本仔點頂班黑腸

ccc今次會唔會又踢一場就無得踢

當年依度好多手足屌鳩雲加

訓得 班NIGGA好恐怖

多狗最勁嗰個球員已經比我地買走左
其他都係垃圾

Milik

大炒吧

牙milk 連角球刀開唔掂.......

留意到有出場嘅現任/前任我廠球員
只有住烏贏到波

塞內加爾好撚勁

高速逼搶

個教練對眼勁兇狠

d球員好高

milik

波蘭2個中場中都係垃圾

predator

尼安快撚到呢

Carlos vela

仲要助攻比普巴條垃圾

好撚型個領隊

廢到...

牙奶好廢

呢d比基奧特入左九成

同會然一樣

左腳腳外檔撞入

Glo最撚耍家，對熱狗入果球

班力架去到成70分鐘仲有氣有力逼搶

重心腳彈入

點解基祖華克會係十號

非洲首名在望

牙milk 躝埋了

利雲前面踢得辛苦
Milik又幫唔到手

日本死硬

隊nigger多唔多人歐洲踢？？

平時淨係尾刀
去到國家隊又扭又傳又野球樣樣做曬

神鋒走左
波蘭有機反杯

塞內加爾班友食左禁藥？

無限體能咁

小心呀
今屆爆冷都算多

一早就要搵而家呢個23號入黎chur啦
Milik淨係慢跑

D nigger好撚撞得

好多，只係踢英超都有幾件

Lehmann

好撚屈機
唔驚傳失波, 一傳失就搶番第2點, 痴撚線
玩撚哂

又快又大隻，仲無限體力

Welcome Leno

黑鬼18號幾勁

屌你力架6球後上都追到封位

6 號

牙milk 完全扯後腿

無限體力

塞內加爾好勁 熱身賽肯定留力
fake死賭仔

好撚癲真係

最強nigger隊，勁過伊禾比果隊

有腦既黑鬼

L'Équipe now indicating that Didier Deschamps will deploy France in a 4-2-3-1 vs. Peru on Thursday, with Matuidi as the left-winger: Lloris - Pavard, Varane, Umtiti, Hernandez - Kanté, Pogba - Mbappé, Griezmann, Matuidi - Giroud.

上次隊報都中左,今次應該都係堅

POLAND D 長傳

迷ccc個班可以收皮

反轉世盃

冇12m

Russia XI - Akinfeev, Fernandes, Kutepov, Ignashevich, Zhirkov, Gazinskiy, Zobnin, Samedov, Golovin, Cheryshev, Dzyuba.

Egypt XI - El Shenawy, Abdelshafy, Hegazy, Gabr, Fathy, Hamed, Elneny, Trezeguet, Elsaid, Salah, Mohsen

某位會員好耐冇上水

真係唔方唔反轉

波蘭無咩機會造到
塞內加爾班球員全部都係歐洲落班
都唔知有幾多個踢過法國U 隊